岳義士個支伸縮棍係咪呢支？

係jusco買 12蚊有兩支 短短地放落袋又輕
輕得黎又夠硬 買比阿媽掛衫幾方便
鍾意買支大大碌又得 都係$25蚊
千祈唔好個個都一支扮starwars

evening 狗狗

個個拎住黎行街

繼ikea神器又一神裝

係咪好驚呢sir

隨時棄裝都唔肉赤

呢d玩具一咬就斷啦 用ebay買真伸縮棍啦

堅野重本 $12 堅平 入門唔錯

草木皆兵

自拍棍都係幾十蚊支
可以收得好短 唔重手 又硬淨

無用架 用力撞幾下就爛
講緊係屋企唔小心撞到野
搵D 硬淨少少又平既
最好係地盤執到既

對呢啲夠做有凸

唔好阿，真係當棍用就出事🐦。

唔食力，好易斷，連做拐杖都唔得。

打孖上

揸水喉通都好似堅過呢d
驚人搜袋 咪人人帶個水喉鉗囉

咩size都有 最長我見過一把兩尺長

話自己開工又得 話屋k水喉漏水又得
最緊要唔鋒利 一把生鐵鉗

12蚊店有好多有用，尤其係變裝

棒球棍啦 我哋打棒球 又唔犯法

入裝必去

重同埋貴 $12 又輕 棄裝都唔肉赤

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

傻閪 要用就用引體上升嗰支啦

比狗兜都可以話買黎做尖用

重丫嘛

自！己！人

一支筷子易折彎

推

全民皆狗
草木皆兵

要拉始終都係拉 不如錘仔

咪玩啦上商場online用呢碌咁脆同軟嘅野，真係要帶鈍器就去五金鋪行個圈
士巴拿，鎚，鐵鉗，長襪加咖啡都有料過呢碌野

互扑一下都幾肯定12蚊店果支即時報銷

防暴心諗：呢個係咪自己友？

真 佢地啲狗棍唔係講笑 同樹枝vs鋼枝冇分別

9up果然唔洗責任
如果呢個解釋得既話
點解錘仔鐵筆又會比人拉?
唔好亂咁害人

呢啲大媽赤手空拳都打撚死佢啦

正版貨狗棍點同
$12用手大力d屈都會彎左

靜靜地贏唔撚得嘅，係都要便衣狗入12蚊店見邊個後生買捉邊個先開心嘅

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

push

呢隻先夠火力...

衣架都好過呢支野

要睇下佢鋼造定鋁造
行山仗個D用鋁造，唔掂的
Aeon哩隻好似係鋼黎

自己人

休班狗果枝伸縮棍實心架，
打落去可能最痛過執勤果枝。
一定唔夠做

去實惠買實惠架腳 硬到仆街

依D棍好撚廢
打落黎唔撚痛

三倍火力

長襪加咖啡好癲
距離長
西瓜都可以粉碎

清識貨

想砌層架好耐

依種打落黎真係勁痛

帶把遮都拉嘅情況下，唔好諗帶嘅合理原因，諗點唔俾甴搜會比較好

帶支板手 / 士巴拿好過喇

呢啲一拳一件啦

其實如果識得摺紙
紙都可以摺到好硬
有紙枱紙椅就知承重可以好大

仲有一張紙不能對摺7次

同黃金哥布林差唔多
殺撚完會跌靚裝

收到風佢嗰支係自拍掍😂

鐳射筆都攻擊性武器啦
根本你帶咩都屈鳩你

12 蚊店用嚟砌鐵架嗰隻鐵條仲硬啦

通咗天
買嗰陣要小心

ikea 大把

我55蚊有支120cm行山仗，不過得一摺，縮埋咗都有65cm
好難帶出去

咪就係

on9

佢搜到識伸縮既都拉架啦

可以扮便衣狗，捉到就話自己友

咖啡算啦

隨身攜帶
伸縮棍+盾

睇真d前臂好粗下
不能輕敵

狐假虎威，讓埋炮都贏

伸咗出嚟打好易彎，一係買最長嗰隻但唔伸出嚟打，不過又冇咗伸縮個意義

Push

咁講法咁你唔好直接拎刀出街？

利申 唔鼓勵

Don’t push

一聽到 岳巴個名就

科死枝棍會用成日咩
試過啦 打磚打鐵打十幾下先彎到用唔到
如果你唔係打死物
打十幾下都要棄啦
12蚊抵用呀

鐵衣架其實都好正

$12店係咪軍火庫？

呢支真心廢..
去行山鋪買行山棍都勁過佢
-----------------------------
民陣元旦大遊行

日期：2020年1月1日
時間：下午2時集合
路線：維園中央草坪至遮打道行人專區
主題：毋忘承諾 並肩同行
*不反對通知書申請中

買得

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差3萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

機動要塞定係AT-AT

搏比人拉？

冇錯 講真 都唔係同便衣狗直接打架啦 人地吹雞防暴三分鐘就到 呢啲都係臨急時擋一擋比自己撤退用 夠輕夠方便先最緊要

去去武器走

不過其他巴打講得岩
要買鐵架個枝會好好多

為快不破

勁輕 條野空心 無乜用

隊佢胳肋底 其實都係做樣頂兩野

能夠撒中囯人就得

可以成粒眼珠勾出黎...西灣河開槍交通警員關家榮呢d無「媽屎」既含家產最好用呢的黎招呼！

其實都係幼 都唔痛
尤其對家鑲哂pad
最受力應該實木
但係重 掗拃 搜到唔知點兜

千～千～千～ 就好走啦 唔通諗住同班狗正面交鋒咩

冇後面果班裝備撚
呢d大媽邊敢浦頭

呢啲大媽分分鐘以前係大陸耕田
好撚大力

連登仔成日話香港無法治﹑點都會比人屈，要革命，大條道理叫人攞呢啲架撐出去，冇準備嘅到時比人響路邊搭左﹑告埋，真係多得連登仔唔少

唔硬架老細 去ikea買支窗簾通仲好

Softball棍其實輕好多或者hockey棍都得

原子筆都OK

請問IKEA神器係咩呀

你一貼聽日就收起唔賣

唔斷還好，一斷變利器，好危險

唔會掛 仲有好多神器喎

佢無左碌棍嘅
有學過格鬥技嘅成年男性唔見得會打輸比佢

木方都硬過佢

咁你咪拎木方

講到用樓主呢種軟又脆嘅長棍形嘅野用起上嚟唔會比人拉咁
一不做二不休，一係唔好攞出嚟，反正係諗住備用要準備制服人就唔好帶啲咁水皮嘅工具

咪老點人買枝垃圾啦

對比下個硬度姐
掛窗簾點會用木方

本人熱愛和平拒絕暴力, 以上純屬學術性討論

呢支野搜到你覺得唔拉?

你不如拎把菜刀出街話自己係廚房佬有合理理由

自己人呀

Jusco 原來收埋咁多大殺傷力武器，拉得

會唔會俾小心以為係便衣狗

好易斷

用腦諗下啦...狗棍又硬又粗，打人骨都斷
你講呢D野平時行街一早見過，枝野斷左都未爆到人缸

John wick

屌 我有綠卡 陣間開工用呀DLLM

但好大碌唔易收埋 去鴨記尋寶啦

咁關義士咩事？

睇唔明
岳義士邊有拎伸縮棍出黎啫

商場最怕的，就係我地要攻陷的

不如用驗樓棒？
雖然大概40幾 左右
但係硬淨好多

3毛仲捉你唔到？

之前話摺報紙
打人仲痛撚過拎棍

作為一個家居用品收藏家
枝嘢太幼 而且未必夠硬
掛嘢好易斷

都係拎返鐵枝好過

好撚脆
你認真大力一棍濕落去
呢款即刻淆，冇用嫁

買堅野仲好

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

F=ma 練大力啲啦

但記得唔好留指紋

唔重手有鬼用

係工友都好d 但都有好大機會照拉左先 而其他人好難合理解釋

Laser pointer 都告得入
原如諗下點打狗走人
好過諗解釋
點解釋都仆硬街